點解啲黑幫人物咁得閒又咁有天份做歌影視呢啲藝術行業?

外國hip hop好多都係黑幫人物 成日都死人
香港
係就係有錢搵姐
但係做呢啲野都要有天份有時間架嘛
點樣做到又劈下友又作下歌仔咁寫意
劈友點樣發掘到自己既音樂天份

做古惑仔如果日日都要劈友邊個會做啊，講到劈友唔死得呂布啊？

你問龍五 佢可能知

係咪見證潮文誕生了？

香港人無膽 個個最後都係想搵錢 唔係為啖氣